CSL完約 有冇plan介紹？

今個月完約有冇巴打畀到個8gb plan我

tg：